收到offer，圍爐打氣區

收到offer..唔知係咪新環境，感覺有d怪